{
  "hello" : "你好",
  "home": "主頁",
  "device": "設備信息",
  "visit": "關於我們",
  "help": "幫助",
  "Horizon Peripherals Intelligence": "Horizon Peripherals Intelligence",
  "Device Intelligence Diagnosis Service for VMware Horizon": "針對VMware Horizon的設備智能診斷服務",
  "Horizon Peripherals Intelligence is an online diagnosis system for peripherals usage in Horizon environment. ": "Horizon Peripherals Intelligence是一個在線診斷系統，用於診斷Horizon環境中外圍設備的使用情況。",
  "Horizon Peripherals Intelligence is flexible and self-serviced. It can facilitate Horizon users and admins to detect and diagnose a wide range of peripherals issues and generate the device report in HTML format accordingly. ": "Horizon Peripherals Intelligence可以灵活地发起自助诊断。 它可以帮助Horizon用户和管理员检测和诊断各种外围设备问题，并以HTML形式生成相应的设备诊断报告。",
  "Client Compatibility Check":"Horizon Client兼容性檢查",
  "Agent Compatibility Check": "Horizon Agent兼容性檢查",
  "This device has some problems": "此設備存在問題",
  "This device works normally": "此設備工作正常",
  "Error": "錯誤",
  "Warning": "警告",
  "Information": "建議",
  "User Name:": "用戶名：",
  "Password:": "密碼：",
  "Reset Password": "重置密碼",
  "Log In": "登錄",
  "Download": "下載",
  "(beta version)": "(beta 版本)",
  "HorizonPeripheralsClient installer": "HorizonPeripheralsClient安裝程序",
  "Download": "下載",
  "HorizonPeripheralsAgent installer": "HorizonPeripheralsAgent安裝程序",
  "(beta version)": "(beta 版本)",
  "Device Information": "設備信息",
  "Delete": "刪除",
  "Add item": "添加設備",
  "Driver Compatibility Versions": "驅動兼容性",
  "Search the device matrix: ": "搜索設備：",
  "admin Login": "管理員登陸",
  "Log out": "注銷",
  "Your Information": "你的信息",
  "Administrator confirms logout": "管理員確認注銷",
  "Log out": "注銷",
  "Add New Device": "添加新設備",
  "Download": "下載",
  "Search Result": "查找結果",
  "Matrix": "設備表格",
  "All Devices": "所有設備",
  "Other Devices": "其他設備",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "Congratulations!": "祝賀!",
  "There is no peripheral issues found in your Horizon environment.": "在Horizon環境中沒有發現外圍設備問題。",
  "Follow": "點擊",
  "this link": "此鏈接",
  "to find more guidance.": "尋求更多幫助信息。",
  "Detected in ": "檢測 ",
  "Virtual Printer": "虛擬打印機",
  "Connected": "已連接",
  "Has problem": "有問題",
  "Reboot Need": "重啓需求",
  "Usb Redirected": "Usb重定向",
  "Device Information": "設備信息",
  "Device type": "設備類型",
  "Driver Name": "驅動名稱",
  "Driver Version": "驅動版本",
  "Vendor Name": "供應商名稱",
  "DeviceInfomation": "設備信息",
  "CompatibilityInfomation": "兼容性信息",
  "MoreInfomation": "更多信息"
}
